有無試過屋企人嘅行為好失禮

我老豆好鍾意郁啲就寸鳩人同叫人經理嚟揶揄一番 雖則人地真係做得唔好但我都覺得唔好意思，所以最後走嘅時候我走去同人地經理講返句唔好意思

點睇 社會上要和諧啲

有無有無

無啊屌你老母 叫你經理過嚟啦

冇 由細到大都話冇咩唔好麻煩人

經理好忙

老母好鐘意打尖側側膊入隊
去日本旅行又大大聲講野

家教

有無好好教育吓佢

有老豆磅住仲話老豆失禮 細路你快d出黎社會做野等阿叔屌9你，你仲低聲下氣同我講對唔住

一家人去飲，老豆食完幾道菜，問人拎隻水杯，然後飲大啖茶，"朗"完口就吐落隻杯道

成枱人望住佢杯污水

發覺老一輩嘅都有頗多人無乜禮貌可言

所以我咁撚毒

我屋企人都係 去日本講野好大聲 叫佢地細聲d
仲話返我去玩就住哂邊好玩

家姐好撚鐘意問都唔問句就一嘢叉埋嚟拮你嘢食。出街食飯叫一大煲湯，夠膽死用自己食開嘢嗰隻羹直接”筆”湯飲

人地忙足全日 少少出錯在所難免嘛 包容吓啦 郁啲就屌

有無禮貌

家教好重要
好彩家人唔算失禮
除左一大堆人講到興奮時講野大聲左d

兩老都好中意大大聲係餐廳批評人地d野食

又咩生既 又話d肉變左酸左 太熱又話辣口 太凍又話食刺身咩

懷疑佢地前世係皇室條利厭尖到

無論帶佢地食五星級酒店自助餐同cheap野都一樣

仲要同個經理投訴 (初頭以為佢地貪著數點知唔係), 佢地送糖水果d 兩老一概唔要 純粹表達下意見咁話 但係坐係佢地隔離都真係幾尷尬

關咩事 你係咩都唔敢嗰啲毒毒？
有禮貌嘅話 人地都唔會覺得係咩麻煩啦

係咪我老豆嚟 exact7ly一樣
喺人地面前大大聲彈人地啲嘢食唔掂 真係唔驚人地加料畀你架喎

搶兄弟姊妹嘢食是常識吧
湯嗰壇嘢就有點兒那個

有次同女朋友陪佢阿媽去山頂行山，
行完之後入商場，
行行吓伯母話攰想搵位坐，
之後入咗老麥，
佢地好似想齋坐，
我覺得唔好意思咁就話去買個餐啦，
但伯母話唔洗啦佢帶咗生果，
之後佢喺度食仲問我要唔要，
咁我就冇食既，
但伯母同女朋友食食吓有個清潔阿姐埋嚟趕我地走，
伯母仲想話返人地轉頭，
之後我都叫話走啦走啦。

我自問係一個有家教同著重禮儀既人，甚至比自己父母更加著重，我真係呢世都忘記唔到呢件咁柒既事。。。

我阿媽話有次同老豆去唔知邊度個睇啲細佬唱歌
個陣老豆有電話入
佢本身就講野好撚大聲已經夠煩
但又唔行埋一邊講
就正正因為個道有人唱歌搞到佢唔係好聽到
所以更加大聲咁喂喂喂
搞到好撚騷擾班細佬同埋其他聽緊既人
同埋搞到我老母好尷尬

之後我老母叫佢下次走埋一邊先聽
但屌返我老母轉頭
無禮貌但又要面

發酒癲 有一刻唔想認佢做屋企人